何蛇都罷工

科勞開何蛇嘅手足有無留意何蛇竟然今日無出片!??
估唔到佢唔止撐醫護封關仲同我地一齊反國歌法 各位大小兄弟咪再反啦

生左個囡，何蛇仍身在曹營心在漢要哭了睇完記得㩒廣告彈廣告出嚟

去左珠江頻道講德甲，無VPN姐